(冇圖)有冇手足記得以前吉野家隻三文魚？？

細細個食吉野家
老母都會加條三文魚兩份食
記得好似都唔平
以前有得加鯖魚or三文魚
而家得返前者

大個左自己搵到錢之後
想自己加錢食一條
發覺已經冇左
有冇老屎忽可以講下
係定期推廣定出左事cut左？

好似叫鹽燒三文魚？

好撚好食

自己煎都得啦

急凍櫃拎出黎再放入熱水浸15分解凍都有人鍾意食

都唔係話好撚好食，係食個回憶姐

人大左想食返個感覺姐

況且出面好多地方都係用急凍貨
唔通你又唔食咩

同老母食嘅回憶，有時都想回味下

因為無咩人會叫

細個老母係叫個雙拼飯加條三文魚兩份食
諗返都覺得佢一定唔飽
其實佢可以唔加 但佢知我鐘意食

講回憶我諗細個幾歲仲讀緊幼稚園個陣
成日阿媽接完放學去食個鰻魚飯
好懷念

美心個鰻魚飯，講漏左

未食過呢隻咁濕潤 唔係燒嘅咩？

公仔麵夠係搵熱水浸3分鐘，全世界唔知幾多億人鍾意食呢

我食果陣冇咁油

世界級難食

我新會然唔係好明

有冇老屎忽解釋下？

企開d啦.jpg

爛啦

瞄撚準未

好撚貴